We waren nu in de maand maart.
Mijn linkerarm, hoewel het gepresenteerd geen slechte symptomen, duurde, in de natuurlijke loop, zo lang om te genezen dat ik kon nog steeds geen jas aantrekken.
Mijn rechterarm werd aanvaardbaar hersteld; misvormd, maar redelijk bruikbaar.
Op een maandagmorgen, toen Herbert en ik aan het ontbijt waren, ontving ik de volgende brief van Wemmick per post.
“Walworth.
Brand dit zodra je het leest.
Vroeg in de week, of zeg Woensdag, je zou kunnen doen wat je weet, als je zin had om het te proberen het Nu branden. "
Toen ik dit aan Herbert had laten zien en het in het vuur had gestopt - maar niet voordat we beiden het uit het hoofd hadden gekregen, hebben we overwogen wat we moesten doen.
Voor, van Natuurlijk kon mijn gehandicapt zijn nu niet langer uit het zicht worden gehouden.
"Ik heb er steeds weer over nagedacht," zei Herbert, "en ik denk van wel weet een betere koers dan een Thames waterman te nemen.
